當你知道唔開心無人會再氹你 再難過都會學識死頂

麻木了

木

識安慰人唔識安慰自己

係咁架啦 邊有人得閒理你

試過同人呻左好多結果對面一句「我唔係心理醫生」收左我皮

咁撚賤
你搵我呻啦

嗰下真係灰撚左

絕交啦

着手搞緊 對呢個人瞬間失去希望